[突發］信用中國將港澳台除名

又幾快手喎今次

都揚撚左啦 傻鳩黎

整錯灰字
下次就會係黑字

黃咗啦
而家除名都冇用

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

hide 左同剔除係兩件事

幫蔡英文助選啦

你估唔會重推？

港獨 ??

妓女比共產黨更可信

林鄭:: 就算我今日撤回咗三個月後都可以再上

又暫緩

大撚把證據喇已經

後日加番吹唔脹

都揚撚左啦

此地無銀🙊🙊

不要說「信用評分系統」，上著說「人權滅絕系統」。

不要相信「已除名」，相信「這表示了一定會推行」。

信用中國（兵團）即是邊度？

試點城巿呢？

太遲喇

新疆生產兵團

唔好傻啦，閉門造車，到時加反咪一撚樣

删又死唔删又死

下次黑字？

有人仲會信政府？

咪撚信中共！

今次灰字，下次黑字？

要求永不實行「社會信用評分系統」
徹回「多功能監控系統」

其他市：你係咪有特權？

江蘇湖南安徽蘊釀獨立
反了反了

加番入去要幾撚耐？

style="display: none;"

???

之前rthk已經有講

港澳台獨了

只係介面hide左
要改好快

共匪信得過咩你認為？

全黨死清光

同淘寶一鳩樣，無事無幹就香港係一部份，講著數講錢果陣就香港除外

So? 代表咩 你估之後唔會加返咩

中共就係驚你地知佢計劃，所以先改一改，咪撚俾樓主矇騙

冇信用既地方講信用，人唔笑狗都吠

燈柱?

我好同意你講嘅嘢，我話Hide 得幾快手啫

信用中國無香港＝香港唔係中國一部份寫網果條友仆街了

係咪港獨？

強國: 港澳台係境外地區, 但都係我國固有領土

點解冇信用中国(海参崴)?

屌你老母
彈出彈入啊
共匪嘅嘢，我地仲會信？
聽日沙田大野餐啊！！！

轉做地下監管

"壽終正寢"

咁就可以暗地裡做

而家揚左,咪轉暗底整左唔話你知囉

個網早幾個月已經有港澳台 做咩突然冇左

too late

吊 過一排加番

要加番香港上去有幾難
要加一陣間都加左上去

更加證明係真嘢

嗰份三年內推行嘅文件未交代清楚一日都唔可以相信佢，今日可以除名聽日就可以加反

倪匡先生話將共產黨比作妓女係侮辱妓女

乜共產黨有承諾既咩？你仲信佢？

加隻字要幾難？

今日除名，三年後十八區裝曬監控燈柱再enlist 返

除完又可加返姐

d 燈柱裝飾ar 當人白痴

拆燈先信

黃哂

暫緩

係就拆撚哂d cam啦

只係地理上唔做，你用支那卡入大陸咪一鳩樣

港獨 澳獨 台獨

拆哂D燈柱先好講啦
網頁唔見左唔等於現實唔見左

反了反了，没有港澳台，即係分裂祖國
大是大非之事，不應該向惡勢力低頭，要求加回港澳台

佢話除名，你估佢system認唔到你？
開左database你都唔知啦

一點都不能少

真係傻鳩嚟 全世界都知啦

收返埋姐
擺得出預咗推

信老共 = on9

要加有幾難

倪匡話佢一向都尊重妓女，句野唔係佢講

隨時加返上去都得啦

啱，應該食住個勢傳上大陸！

旗幟鮮明反港獨

個意圖都暴露咗喇

黨內嘅一小撮投降派，向港獨惡勢力低頭，香港人支持祖國繁榮穩定，依法捉拿國內支持港獨的反對勢力

支那野揾鬼信

燈都裝撚埋啦。唔係以為刪左就當無事咁弱智嘛

燈柱都裝左啦，咁你話下一步會點啊？ ！

食屎啦 搞掂set野 隨時推得啦

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

遲左啦傻hi

準備轉黑字咋，唔好咁開心

我一早CAP左圖啦

中共每一句話都唔好信